邊d行業或職位要瘋狂OT？

冇得準備收工就緊架啦
咩朝9晚6唔洗諗
OT起碼一小時以上既又有邊D呢？

工程撚

it

朝九晚九 禮拜六日冇得抖

孖寇亭

唔知OT咁多黎做乜撚

Bank teller/sales 冇數你想6點走？ 利申朝9晚8

乜係孖寇亭

audit或accounting狗

做in-house mkt日日準時走